Ghost of Tsushima 討論區 (1)

開定先

幾時出

7月17
申：豪華下載版

當佢係隻狼？

聽講有兩種玩法
唔夠外敵打仲堅守武士道光明正大去隻抽定做忍者不擇手段
用唔同方式殺人會影響劇情

幾正
地圖同故事 open ended 程度高
唔係 linear 咁去

咁開放 好似幾正

好鬼型

好靚
不過要 release date 先有

千祈唔好

睇落唔係, 打卒睇落似BATMAN
打王睇唔明

柛game

正嘢

原本6月出 多得the last of us 2

真天誅續作

曳狗班契弟

買嚟剩係睇風景都幾正

有埋 sony 個專屬耳機就 perfect 池
不過貴到仆街

Thursday’s State of Play is All About Ghost of Tsushima

聽日有新野睇

好撚想玩留名討論

一齊倒數

延到7月，等睇再延期

唔好撚再延期呀佢

lm

其實佢係souls 打法定普通西式rpg打法

但係得英文語音?
架仔講英文

正日本武士風留名等gameplay

I am ready

獨佔?

又要等呢隻又要等2077寂寞到夜深

睇落覺得唔錯 睇落操作上應該似Batman 但係可以換架式 斬殺敵人慢慢倒下個feel好正
潛入part有啲似batman或者舊刺客
啲境好正 竹林 花田 仲有最後浪花對決
暫時擔心似infamous 咁爆咗好悶
擔心地圖做好大 但可以打嘅據點又少又似

正

俾我感覺似 GTA 模式
唔知地圖會唔會有自動氣候變化
應該有翻玩系統但唔期望太大

扯撚晒 等唔切 希望唔會失望
一直期待有寫實武士game

就咁睇呢隻應該符合到你要求

好聽啲似gta囉 唔好聽咁講 似watchdog 就67
Btw其實最好就似witcher3

啱呀 侍道消失咗成個世代

其實我想玩江戶武士模擬器
周圍挑機踢館單挑
不過呢隻都好似好正

對上一隻玩既古代日本武士game已經係人中之龍維新
最中意依啲講以前某個時代既遊戲
依隻日本封建時代又好,Mafia禁酒法時代又好,RDR西部沒落時代又好

之前仲以為係隻狼2.0諗多咗

最開頭預告點睇都唔係隻狼mode啦
Btw記得當時好似三隻game（仁王2 隻狼 對馬）發佈時間差冇幾日

WD 我未玩過
即係點

燈塔開地圖 打所有據點一式一樣 放好多冇用嘅收集原素 地圖得個大字 冇咩可玩性 最簡單講你就係爆咗gta仲可以游水跳傘客種活動可以玩 你wd爆完真係得返揸車同影相

咁就死得

Witcher 3 戰鬥系統麻麻喎

可能講得唔清楚 我係比較緊open world個設計 sorry

唔使道歉嘅佢而家比我感覺係比較似RDR2 + AC多過Witcher 3

當刺客系列終於出日本版就岩
又鬼又武士其實即係潛行同無雙

想入佢套典藏版

仲要緊PS4 Slim，玩隻狼已經低FPS 又LAG，玩對馬戰鬼真係唔敢想像

見佢講customization 但無講有得著蒙古軍服disguise

Assassin creed : samurai

刺客終於有3A 亞洲版

隻野同odyssey完全一樣

地圖上面閃閃下既竹 同 odyssey 一樣
潛行暗殺又係

日頭啲用色都好似

有啲擔心個地圖太過空了了
變成純欣賞風景

由三部曲個陣年年都有人叫/吹佢出日本版AC
叫足咁多年都冇聲氣俾人搶埋頭淡湯

你期待嘅日本係咁

定係咁

啲田靚係幾靚嘅 但我寧願要座城 佢起座城出黎要嘅功夫一定多過野外

期實場地冇所謂，都係配合劇情既啫好feel就得
武士game最緊要做到啲時代劇入面個啲殺陣場面同埋夠血腥
佢都做到幾接近，一刀一件慢慢訓低斷手斷腳
但我覺得可以再玩盡啲，加斬頭同埋湯肚睇住敵人啲腸流落嚟

我個人期望刺客係會做前者, UBI有財力去深究日本文化建築
亦有能力去做靚座城, 做夠NPC任務充實個地圖

所以就係冇頭淡湯依回事, 對馬島搶咗啲乜?
大家做嘅嘢係可以好唔同

第一隻古日本3A GAME個名

搶元日戰爭做 theme 既 open-ended map

影相game

外國同亞洲評價好似好兩極

Top-tier嘅日本背景遊戲明明就放響眼前
就係2019年嘅GOTY - 隻狼
Fromsoft已經係講緊200人嘅團隊, 仲要有Activision做publisher.
而Sucker Punch睇wiki就得~100人
當然個數可能out-dated咗, 但兩者成本上嘅差距唔見得好大

退一步講, 就算隻狼唔係3A級別，拎到GOTY已經證明佢比好多3A Game優秀
咁第一隻古日本3A遊戲個名有咩意義，以古日本嚟講成本第一嘅遊戲？
講錢依樣嘢，Ubi會輸畀Sucker Punch? 當中根本冇搶嘅意味

對個文化既了解有出入

這隻都值得買 好過the last of us 2先
想睇下會唔會有驚喜 驚既可以觀望下 god of war個陣都係咁

我都覺